牛市之唔會有熊三架啦

耶倫話佢有生之年唔會再見到金融危機架